［多圖］好想娶李慧詩做老婆

認真佢個樣唔差
又成日笑
鍾意笑既女人特別靚
成績又突出，今屆亞運又拎兩面金牌
咁完美既女人係邊度揾
好想娶佢做老婆

佢對脾好勁

好樣衰 食唔落

冇圖=真係冇圖
有圖=冇圖
多圖=仆你個街都係冇圖

呢啲肉地先正 加埋佢hip 位又操得靚
唔通好似啲濕鳩港女營養不良咁咩

連登仔話人樣衰又屌我無圖
承認一個事實就係你地都覺得慧詩bb 靚女 想J佢啲圖

佢真係好鍾意笑
成日俾人犯規搞到輸左，都唔怪對手

夾撚死你

on9你個標題寫左乜 唔該打開你隻屎眼睇清楚

賢妻良母型

只能夠講佢對比果d 發明星夢，含有錢仔撚既運動員黎講 係務實 實力派

救樓豬老母

Ching 呢個李麗珊黎......

要娶梗係娶金牌啦

可惜佢名花有主

同埋旺夫型

温腥提示，粗脾加巨躉玩坐蓮好容易發生工業意外。

話時話，仲係咪處女？
預咗冇處女膜

咁舐閪呢？

咪玩啦傻仔

睇佢爆速放甩人真係好撚型棍

對大脾

好想俾佢當我係單車咁騎

佢話佢踩單車果時冇左喇
你又吹佢唔脹

交俾你喇巴打

好好J

無限體力

俾佢全力踩一下春袋係咩感覺

對脾夾死我

之前係高登丁到虛脫

多圖plz

嗰身形真係好鬼正

推車一流

你會輸比沈金康

有D似gin lee😂

屌去佢 ig 咪有圖囉
id: princejoyce

得體大方

小多士分身

巴打識玩

連登仔淨係識討論好唔好屌
計我話娶老婆
要娶個識煮飯肯洗廁所
樣普通就夠
最緊要肯做家務

又來
每隔1，2年就會有人提起佢

呢種女人味可遇不可求

李慧詩初試性感

真係好撚正

巴打有無佢成set圖?

…

乜水黎

who

呢d咪女人味

呢d淫半老女人好撚正
仲要大波
肯定屌到腳軟

有冇高清圖

屌你老母

呢個正氣好多

對脾咁幼同我講係李慧詩？

佢淨係用對脾都可以玩我兩日

李慧詩無圖就算數啦

但佢係基督徒 連登仔公敵

馬詠茹正啲

Why

腳趾都應該夠哂大力幫你chok

摩牙